美孚人出來簽名！

各位有睇新聞都應該知
來緊饒宗頤文化館既酒店
翠雅山房會用做隔離營

今日晏就三點會係天橋底有聯署
記得出來！

最好自己帶支筆

簽名有撚用

Support

簽名？粉嶺咪示範左囉

都做左先

定係勇武

推